我地要開始組織每日既行動

而家有一眾巴打喺地鐵
亦有巴打去金鐘幫手
但我地要準備下午/夜晚既行動
eg 遊擊戰

推

push

和理非可以用一切合法手段助攻反送中，例如教會基督徒可以申請不反對通知書組織一大班人祈禱唱下聖詩，渣車安全起見渣慢啲（要符合道路最低限速要求），全民一齊再楝定一兩日罷工罷市罷課，周街派宣傳反送中單張等等，總之要合法，但又可以喚起社會更多人關注，叧一方面亦同時爭取緊國際支持向政府施加壓力（eg取消美國香港關係法）去迫政府撤回逃犯條例。

要集合到地點時間同行動

好多香港人未放棄架

香港人一齊撐落去，一日未過一日仲有希望，和理非同其他支持反送中嘅人都要一齊加油

香港人 加油

唔好只諗阻金鐘, 應該要諗其他位, 港交所, 機場, 斷其中一條交通線
每次都要有target係斷香港其中一個經濟活動

咁先有得打遊擊
淨諗金鐘太易佈防, 你地只會俾人打死

咦

我只係鍵盤戰士, 希望有組織人仕睇到認真考慮